入咗大學兩星期就搞到滿城風雨 你問我答

我應該係神靈轉世
注定有一番作為

有屁就放啦

OK

Gag嚟？
以家真係滿成風雨啦 十號波

唔係 我真係神靈轉世

skr skr🤙🤙

LZ牛逼6666

LZ牛逼666，在下不得不服🤙🤙

666